［理大解封］今晚是否需要前往理大清潔

需要
唔需要

求大家指點下

睇新聞話無人阻

問下意見

理工大學解封，警員陸續撤離校園，理大對開的暢運道亦在接近中午解封，來回行車線重開。

理大發表聲明表示，消防及相關的政府部門已於今早完成清除危險品的程序，警方亦已宣布解封校園。

理大接收校園後，會即時進行盤點和全面的環境及安全評估工作。由於目前校園情況仍存在不安全因素，而且清理、盤點及修復工作需時，因此校園仍需關閉，只限校方授權人士進入，直至另行通告為止。

理大呼籲學校師生、職員及公眾人士在此期間，不要進入理大校園。

理大校園解封，校方發聲明指校園仍存在不安全因素，而且清理、盤點及修復需時，故校園仍需關閉，只限校方授權人士進入，直至另行通告。不過，仍然有市民在警方解封後即進入校園了解情況。

在理大附近上班的吳小姐走入校園，看到破落的環境後感觸落淚，她形容超級震撼，「喺天橋睇到遮陣嗰陣已經好心悒，入到正門更加崩潰，唔係因為啲建築物有幾爛，而是見到呢兩個星期直播的畫面喺眼前，可想而知當日喺戰場上的學生有幾驚。」她說，希望學生都可以平安回家，見到家人。

你又望望

推

回收物資ok
掃地洗tg由番比popo

今晚七時有冇人啊？越多人去清潔，早啲可以令學校回復乾淨

睇唔到d人破壞學校原因